/* Goto login page at signup page. */
"Already have an account? Log in" = "己经有帐号了吗?进入登入页";

/* User name of who logged in anonymously */
"Anonymous" = "无名玩家";

/* Sign Out Message on profile page */
"Are you going to sign out?" = "请问确定要登出吗?";

/* Billboard pop cell at genre type choose page. */
"Billboard Pop" = "世界流行曲";

/* Cancel for rename action
   Cancel on sign out action */
"Cancel" = "取消";

/* Cantonese pop cell at genre type choose page. */
"Cantonese Pop" = "粤语流行曲";

/* Choose category label on result page */
"Choose Category" = "重选题库";

/* Confirm input for rename action */
"Confirm" = "确定";

/* Confirm Password at signup page */
"Confirm Password" = "请重复输入密码";

/* Goto signup page at login page. */
"Don't have an account? Sign up" = "还没有帐号吗?进入登录页";

/* Email textfield placeholder at login page.
   Email textfield placeholder at signup page. */
"Email" = "邮箱";

/* Email empty warning */
"Email is empty!" = "密码栏空白";

/* Empty field warning at login page
   Empty field warning at signup page */
"Empty field found!" = "密码栏是空白的,请填密码";

/* Error title at login page. */
"Error" = "错误!";

/* Forget password label at login page. */
"Forget password" = "忘记密码";

/* History segament controller label */
"History" = "对战纪录";

/* Title label at login page.
   Title Label of Sign Up Page
   Title label text at landing page. */
"King of Song Quiz" = "歌曲知識王";

/* For anonymous login. */
"Log in Anonymously " = "一键开始";

/* Login error message at login page. */
"Login Error" = "登入发生错误";

/* Mandarin pop cell at genre type choose page. */
"Mandarin Pop" = "华语流行曲";

/* Password textfield placeholder at login page.
   Password textfield placeholder at signup page. */
"Password" = "密码";

/* Password input alert at signup page */
"Password Input Alert" = "密码输入有问题";

/* Play button text at profile page. */
"Play" = "开始游戏";

/* Play again label on result page */
"Play again" = "再玩一次";

/* No battle record yet */
"Please Tap Play Button" = "尚无对战纪录";

/* Subtitle of sign up error message at signup page. */
"Please check email, password, confirm passwork again." = "请再确认一次信箱,密码栏,及确认密码栏";

/* Confirm password again at signup page. */
"Please confirm your password again" = "请再确认一次您的密码输入栏位";

/* Subtitle of empty field warning at login page.
   Subtitle of empty field warning at signup page. */
"Please input all text field" = "请确认所有栏位有输入";

/* Subtitle of email empty warning message */
"Please input your email." = "请输入你的邮件地位";

/* Login label at login page.
   SignIn label text at landing page. */
"Sign In" = "登入";

/* Sign out button on profile page
   Sign out from profile page */
"Sign Out" = "登出";

/* Signup label text at landing page. */
"Sign Up" = "登录";

/* Log out text at profile page. */
"Sign out" = "登出";

/* Signup label at signup page. */
"Sign up" = "登录";

/* Sign up error message at signup page */
"Something Wrong" = "有错误发生!";

/* Subtitle of error message at login page. */
"Something Wrong, please check your input again" = "有错误发生,请确认你的输入";

/* Taiwanese pop cell at genre type choose page. */
"Taiwanese Pop" = "台湾流行曲";

/* for user label */
"User" = "玩家";

/* Touch Hint Label */
"⬇︎Tap to replay song" = "⬇︎点击後可重听题目";

/* Network traffic alert at login page
   Network traffic alert at signup page
   Network traffic alert at landing page when user login anonymously */
"Network traffic alert" = "互联网流量提醒";

/* Subtitle of network traffic alert at login page
   Subtitle of network traffic alert at signup page
   Subtitle of network traffic alert at landing page when user login anonymously */
"When you enter the game, there will be internet traffic." = "进入游戏时，会有互联网流量！";

